【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

警察開個記招講鐳射筆 就去證明唔係
講句有大台 就幾百個去證明唔係

手持左咁多核彈 都比人牽住走

葉虎 建制買手 721元朗 北角 荃灣
過期催淚彈 bb仔 濫捕街坊 熄燈捉人
陳浩天炸藥 無罪保釋

用呢啲沉哂啲垃圾落去好唔好呀

推

push

委內瑞拉西蒙·玻利瓦爾大學教授莫妮卡·克勞特爾（英語：Mónica Kräuter）蒐集該國政府在2014年使用的催淚彈（英語：2014 Venezuelan protests），研究結果顯示超過72%的催淚彈已經過期，且過期的催淚彈分解成非常危險的氰化物、光氣和氮氣。

問題係連登唔係一切
就算我地keep住推呢d post上熱門
都解決唔到d咩
我地要諗吓點樣去將葉虎呢d問題發大
真係帶到入國際層面

中聯辦發動暴襲
中共勾結議員 買胸殺人

Push

我唔係話你d核彈唔得
而係我地要點射粒核彈出去

真係好重要
唔好再理班黑警做小丑 唔好再晒時間諗點拆鐳射筆
拆掂左都冇用 唔通下次佢再拉間尺 釘書機 我地又逐樣拆咩

快D煲返 催淚性神經毒氣 元朗/北角/荃灣恐襲
中國執法人員混入警隊 人權罪行 etc.

同意，葉虎單核彈都無人提？

推 咪撚理d on9言論

重有同志們,程度拍得住葉虎

同意，每次一個key message，煲大佢，拎返個主導權

呢個post入邊好多鬼
大家請隨便負評
Block晒佢
善用不推文回覆

以後一有大台，所有本土派一票不投泛民

有無建議
德國2戰個種宣傳可唔可行

一齊開同推返啲有用post

今日有線有埋片
同志們 警察再度勾結

拆完 4點又同你講另一個樣
明明我地咁撚多彈藥

大家brain storm吓
如果整理完d證據可以交去邊？
如果譯做英文可以交俾邊個

要靠文宣

葉虎呢單堅要煲大佢

其實印免費報紙派，有無得諗
想個資訊覆蓋面高啲嘅話

「警察於民居施放化武 草菅人命」
「深土埗居民疑吸入化武 下個可能到你」
放大哩類標題做文宣

唔好話靠文宣
我地無大台
人人都係文宣
大家有無咩idea可以dum出黎思考吓
g20 登報都係1人1句討論出黎

推
應該反客為主
唔好俾人帶住走

好！

呢啲應該民間記者會講啦

依家講到過期催淚彈己經叫做到啲野

我早幾日已經出post講過

請一定要係每日民間記者會中大大力屌黑警記者會嘅荒謬位

亦都有post講過民間記者會應該點樣搞好啲

正經post冇人理

55

冇錯

1. 文宣要推出外國

2. 製造成外國新聞

3. 做連儂牆放映會

外國收風比起我地一定delay，要保持新鮮

講得好啱
文宣要取回主動

推 咁好嘅材料唔搞大件事嘥曬

岩啊 而家根本俾佢牽住鼻走
點解要警犬講邊樣我地去拆邊樣
應該係我地煲邊樣佢地拆邊樣先岩架

我6點收工
同你推到6點

pushhhh

拖晒成班港共支共落水鞭佢老母！

Pish

岩

up

好多核彈係手 但係點利用呢
呢個政府都係唔會采你
咁仲可以點呢

一於證明畀佢睇！

【立場直播】鄺葆賢醫生等召開記者會 分析催淚彈後遺症

英文翻譯最好比cnn bbc外媒？

東方轉口風, 二哥換人
呢d 都係 Signal
各位要留意

幫推
講得岩

喺民間記者會攤開晒啲證據證物出嚟，推到冚家都睇到

［集中討論集思廣益］要將民間記者會帶到入屋！要佢哋睇民間記者會好似煲劇咁沈迷！

正確，一直以嚟我地都係被動嘅一方
係時候搶返主導權
件件都係核彈程度，但係有咩方法煲大佢？
外國方面twitter reddit再加外媒？

佢講咩唔岩聽一兩個post澄清完就算 要針對佢地錯誤黎打 唔好比佢地帶風向

啲連龍牆比人晚晚撕
真係要組隊晚晚去貼

下次民間記者會 公開問中聯辦 葉虎係721既角色係乜野？ 係咪佢聯絡黑社會襲擊車廂既人？

下次民間記者會有嘢講

U shot the press個位
仲有
自貼過記者證個女記者

過期催淚彈最易煲大, 可以加為遊行口號
和理非遊行到警總請願, 終點set警總
由和理非圍警總

我地可唔可以用「合理理由懷疑」呢個point去打
show間接證據側面證實啲嘢
例如中聯辦啲人個名會去大陸化、中共喉舌話武警可以落嚟加上教授有指2000武警同埋「同志們」
呢兩單嘢就算比人質疑準確性都可以話「合理懷疑」，我地無法查證，等記者自己去查

推呀 有武器要識用

你熱門都推唔上 點推上國際

成版講大台
抑或
成版講葉虎

帶返個運動方向出黎

PUSH

多謝你

目前過期催淚彈係最勁嘅事
背後所牽涉嘅係貪污 公職人員行為失當 監管不力 同埋政府默許

so true

今晚食飯就搵間茶餐廳大大聲播俾街坊聽

德國納粹黨宣傳部長戈培爾（Paul Joseph Goebbels，1897－1945）。

原話是：「謊言重複一千遍，也不會成為真理，但謊言如果重複一千遍而又不許別人戳穿，許多人就會把它當成真理。」

港共 用呢招分化手足 同帶風比藍絲

派傳單
出yt片
放映會

無錯， 我地要主動

推民間記招出手la

推呀！

p

Agree

推依個啊屌

政府同市民對立 政府批准警隊xxxxx
政府係好重要字眼呀
害到我地雞毛鴨血

巴打講得非常好
所有從旁側擊既證據 合理地引導返個故事
不論手足同藍絲都可以接受

我地成版講葉虎 記者就會查葉虎

相反

我地成版講大台呢？

[教學] 如何在連登加密通訊

LIHKG @ Android

Pushhhh

推下

主動出擊

推！

光復香港
時代革命

推呀!!!周到班仆街黑警HIHI

大台係偽命題黎，等你班友內部分化
大台係冇可能建立到。
就好似不割席共識一樣
只不過有班3毛特登係到吹
係到互屌 不如落街做文宣 打破同溫層

同意

人不要臉，天下無敵

所以我地唔會夠佢地鬥㗎喇

出面大台風個個講
真鬼 真心膠都有

重要野就無人提
推

素材 借埋比你

推！！！

不推不是人

Push
大家可唔可以主力煲哩堆政府痛腳啊？ 佢地哩d咁大單野 依家俾自己整沉晒 如果我地keep住推出黎 咩鐳射槍都唔見晒啦

中立同淺派唔係智障，係智障嘅就晨早藍左
我地用邏輯煲大返成件事，只要廣泛個報導同文宣
佢哋將會歸曬我地呢邊
我地只需要將所有嘢劍指中聯辦同港共政府就可以
因為佢哋冇任何實質嘅證據可以拎出嚟話我地錯，有啲腦嘅市民慢慢就會知政權先係核心問題

光復香港 時代革命

咪撚再係度講大台
要做嘢佢阻止你嘅 大家一齊打柒佢
開返啲有用post 唔該曬

唔好比人 欲蓋彌彰

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

另外強烈呼籲大家用美金
同呢個政府打金融係經濟上令港共跪低

文宣，要收集證據，尤其係葉虎單野，有冇公務員可以放料出來。

一係就打電話畀蘋果，希望佢地可以挖料

街坊俾人打穿頭，
深水埗打到兩個街坊差d死入左廠，
金鐘百幾米高空投tg,狗舍放炮仗，玻璃樽
係高處射人，冇任可警示
69女仔倒地後圍毆，仲有幾單倒地圍毆
揮棍打議員
射爆記者
過期tg
混入支那人
大量ig fb仇視示威者言論
射tg去民居，老人院，衝入民居打人

屌你老母隨口up都一堆

pish

好多黑材料
但無人用
我又唔識用

Please

係呀
我地成日都比人帶住嚟行
佢呢邊放彈我地就扑去拆彈
點解我地唔主動放彈等佢哋拆
政府啲彈冇人理就唔會爆㗎啦

有無list

既然話丟核彈都唔割 又唔丟？
英文文宣應該可以衝出國際架

push 我地做主動啊

好

政府痛脚係我地彈藥啊 射未啊

我地一堆政府送ge彈藥係手都唔射 等幾時

推呀

推爆

無大台 好處係大家無咁易灰心
壞處係大家太容易被人影響
做成聚焦唔到嘅問題

請大家注意

推佢老母

五大訴求 缺一不可

兄弟爬山 各有各做

唔好再理佢地

盡量唔好理P牌開ge post啊 大部分都係3毛啊

我地究竟係一單一單咁爆定係一次過咁爆
如果鬥國際言論洗版我地連登總動員唔會輸，分分鐘twitter所有熱門都係我地
爆都要爆得有策略先得㗎，同埋要保證社會大迴響

宜家d人連自己可以出炮都唔知啊 點樣出可以再講

推，警黑政府大把黑材料現曬形

支持

唔係話各有各做嘅問題，係我地太容易focus左過去第二度
東方出篇屌警察文、利君雅張枱有花、劉細良諗住起和理非大台
呢啲文成日佔左熱門，跟住等陣4點又垃圾記招係度恥笑，講真佢哋有新消息先好同我地講
要改變佢哋心態，全力整核彈

推文回覆

癲癇
個日深水埗有位手足咪癲癇發作囉
黑警

內閧了，正式宣布呢場運動玩完

大把材料係手，打沉呢個無恥政府同垃圾黑警

佢無野好講

竹就到我地繼續質佢

全力推
要全世界都知

對住呢就要講

中聯辦發動恐襲？葉虎淪為元朗 荃灣恐襲中間人？

先守後攻, 解釋完謠言, 就好出招

［突發］The bill is dead??

最新核彈，截至7.31條送中條例依然暫緩緊，啫係話政府冇放棄過條條例諗住有機會就重推

繼續推 推走曬d 3毛分化post

多謝你
大家都想件事好 只係易比高官牽住黎走

推呢個

推走3毛分化post

葉虎 建制買手 721元朗 北角 荃灣
過期催淚彈 bb仔 濫捕街坊 熄燈捉人

我地主動用痛脚攻擊啊 唔好防守啊

大大力推！

大家幫手推啊

感覺文宣好辛苦
我地每多一粒核彈，對家就會立刻整第二粒出嚟分散注意力
真係好唔得閒
洗唔洗眾籌請人幫手做文宣呢？
文宣好好好緊要

天水圍煙花

無錯呀
所以唔可以比葉國謙講幾句就牽走我地

呢個要推
從來被動拆解係死路一條

要攞返個主動權
煲大佢

所以由今天起開始 見到啲垃圾貼就唔鳩理佢

再開返個港共既黑材料就可以
一百個咁做而家靚仔哂個時事台

第一步我地要改變返佢哋心態，依家已經開始失焦咁款，機場嗰邊開始聚焦返五大訴求度
第二步我地要傾點樣運用呢堆核彈進行反擊，資源分配 先後定一次過爆要傾清楚
第三步就係總動員全力出擊霸佔所有新聞版面（媒體fb啲留言 仲有記招要出擊開證據合理懷疑等記者查）仲有其他社交平台（唔需要有template洗fb post版，用自己文字跟住我地見就like左佢推上去 跟住twitter同Reddit就瘋狂落相同hashtag同埋瘋狂repost之類上熱門）
理論層面上係可以形成最大嘅迴響
但同時間我地要考慮到人手分配嘅問題 同埋會唔會掛住post就忘記左針住政府同中聯辦呢兩個政權核心

根本就唔洗跟住對面走
成日見到連登有三毛/真心膠話對家有個咩fake news點拆好
點解次次剩係做防守方, 無人扮返藍絲去佢地page share堆核彈問返佢地點拆好?

推啦

葉虎單嘢唔可以比佢沈

真，啱啱先見到又有個post話po左示威者收錢價目表
就係呢啲post太過失焦，冚世界都扑住去應上曬熱門
真係好心啲人運用下不推文回覆啦

Push!!!

推
香港人主動
做多啲
唔可以再等對家

push 我地要好似攬炒巴 主動出擊啊

北角

元朗

全力推哩個post 人多就講點樣實行啊

有冇真既核彈

Sorry,唔係想話放棄追究
但呢d野係西方民主國家係核彈
但係老共嚟講我認你又吹得我脹?

推 810大埔 811深水埗 港島！！

要狂推政府不斷升級

推比記者問

開一版講大台 聽日個個講大台
疑神疑鬼場運動就會真係玩完
唔係失敗論 係現實既問題

我地要做既係
開一版講葉虎 一版講中聯辦
一版講支爆換美金

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

好撚同意

葉虎 建制買手 721元朗 北角 荃灣
過期催淚彈 bb仔 濫捕街坊 熄燈捉人
陳浩天炸藥 無罪保釋

仲有教授透露武警滲入黑警的comment

推到下次民招主動出擊！

葉虎 過期催淚彈 武警
呢三件國際迴響都會好大
我地要贏唔可以淨係靠內部攻出去，而係要外內夾攻

派差佬扮示威者衝警局
事敗後逃離至差館

做返正經野唔該
唔好再膠化
唔好理咩大台

記者問用途不大，佢一嚟唔會應 二嚟帶你遊花園
佢就算唔認你都唔信啦
我地要做嘅就係令所有人信以為真，佢冇實質證據拎出嚟 因為呢個係事實

有點東西

【和你飛】機場集會文宣資源集合

推爆佢老母

推咪比對家分散注意力

正題

唔可以淨係靠民招，我地要出擊殺對手個措手不及
跟住加埋民招重申成個logic引起迴響
我地一出擊就要出全力去打，佢哋開記招我地就洗太平地質問邊個會信政府嘅澄清

推 見到好多人討論 大台post就燥

明明好多嘢做 又要推行動post 又要推文宣post

我係三毛依家就係咁嘅大台post 再求其係tg開個gp扮有人做大台

巴打建議點出擊比較好？除了民招

的確好多三毛
亦有好多係想澄清 但實情助緊件事

大大力推

金融出擊

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

文宣著手？

長輩圖？

定民間記者會？

why not all

好多人好易俾人帶風向
你睇連登熱門咁多垃圾post就知

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

［整合］810 811遊行集會去邊好

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

文宣 金融 記者會 連濃牆 全部都要

我地可以係金融令港共跪低

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

真，依家好被動

大肆宣傳
唔可以畀任何人淡化

主動出擊啊 大家 唔好防守啦

對家依家日日玩記招目標就係比覆蓋量最大嘅cctvb不斷loop嚟洗腦
佢哋得cctvb同埋啲零星藍絲，但我地有嘅係網絡同人力
網絡上洗版加上周街貼poster（真係貼到成街都係）佢哋見得多自然會潛移默化記得啲嘢
佢開記招澄清我地就去各大live度瘋狂留言邊個會信政府，洗返佢哋版

一上連登都嚇左嚇

真心澄清假膠帶風都出哂

希望睇到呢個Post既 齊齊做

200個人 200個貼 踢哂啲大台貼落去

我冇嘢講

連登仔再開記招質詢黑警點解放生火藥庫陳浩天啦

係，要整核彈必須要全軍出擊
重要係無間斷攻勢
我地要佢開記招都澄清唔曬 就算澄清都冇人信！

五大訴求 缺一不可!

佢好似唔係tatp？
佢好似係弓箭同大麻

一手好牌 咪撚哂呀

推 4000億 就到期

推
下次民間記招要講哩啲事實

其實點解狗狗記者會我地咁驚呢
我覺得係CCTVB加日日開，瘋狂Cut黎Cut去，去洗腦
好容易令人成日focus左過去
不過而家記者咁強勢都叫好啲，仲有民間記者會幫手反駁

但係而家因為已經唔係14年，唔係日日佔領
佢日日都唔一定有野講，所以而家瘋狂做埋啲鳩屎野
引哂你地啲人出黎，咁先有野講

應對：
其實我覺得最好就係冷處理佢，當佢冇到
不過大前提係CCTVB要執粒先

所以一定要加強抵制CCTVB，加強文宣
要改變文宣策略，要學下英國脫歐嗰套電影
其實都好多Post都有講過，不過再講下

濫用暴力

「警察再度勾結」邊個？？？

========

五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

雙普選設時限，為港獨正名，不能無了期五大訴求

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

幫手推哩個post啊 其他廢post唔好理啊

Nice bro

推推推

明明就係我地主導 點解要比人帶風向

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

完全同意
對狗既指控未煲得夠大啊

pushhhhhh

［推到女事主回應］女義士比數十狗壓在地上輪摸

仲有信用系統呀！

我冇野講

咪係

推！好重要

做返主動！

推，葉虎

cctvb固然要整，但佢後面條大水喉不斷比水佢一時三刻都唔會死
當然，我地有錢係可以上YouTube賣廣告，第一句就直接講 我地仲可唔可以相信香港政府 Can we still trust HK govt ，但唔知比唔比播

推正經post

開記招就要出核彈

同志們

有用post成日都推唔上去
明明拎住手靚牌都俾人揸春袋

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

民間記者會講返多啲？

仲有高位開槍
Head shot記者

有冇手足可以印出來，我可以幫手貼同派

對準政權，唔再膠化！

所有嘢背後大佬係中共

光復香港，時代革命。

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

趁呢兩日冇咩大事發生，要清舊帳

葉虎單野真係可以搞大佢喎
有無CHECK 過電費單果地址, MATCH 唔 MATCH 呢個人?
搞到話中聯辦搵人亂打香港人咁

過期TG 又可以講多D , 話謀殺香港人吖

要職員先可以check?定一般市民都可以？

大把黑警黑材料

大大力做文宣啊

幫手

推啊

我地唔洗check都得，我地係市民check唔到
但我地有合理懷疑呢樣嘢係真嘅因為中聯辦係會去大陸化

推 唔好再講咩ErEr Sir，好難聽
佢地全部係武裝恐怖分子！！！
一齊做文宣：
警世！仲有無人記得當年各區派傳單同放映會盛況

8.09 機場
8.10 機場、大埔、銀髮族
8.11 機場、深水埗、港島東

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

逐單逐單
無限放大
唔好輕輕帶過

巴打講得好
西環直頭係恐佈份子根據地

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

推!!!!!

呢d一定要幫推！

推啊啊啊啊啊

咪就係

參考我地遊行schedule個張圖
將所有核彈以時序排出黎？

不要說推，試著說:
對準政權！唔再膠化！

【來自雨傘失敗者之一的警告】向膠化、大台和政府記招說不

想笑人on9 野，就不推文回覆

係囉，點解唔告藏毒

運動要keep住。一講經濟政府已經開始緊張 成功開始！！！

有係天台上面引爆

但

無罪釋放

推比民間記招！

推
唔好俾犬記者會帶方向
我地自己做文宣製造風向

葉虎真係無左件事

呢d衰野仲要唔要全球登報？

Push Push Push

做返主動

推
大家善用不推文回覆功能呀

做翻要做既事啊

現時其實無證據證明電費單yip foo同中聯辦葉虎係同一人

我自己就唔識整圖 不過我朋友係其中一位文宣組成員
佢同我講每張圖用咩顏色用咩文字用咩規格 佢哋都要諗得好詳盡 直接咁講文宣組係人數少得嚟工作量最多 基本上所有發生議題同事件佢哋都要拎嚟做文宣 但係時間真係好有限 但善忘嘅嘅香港人可能好快已經唔記得
不過幾辛苦都係 佢哋都會堅持落去 而我哋每一次喺唔同社交平台嘅轉貼轉發都係佢哋嘅動力黎

逃犯條例 證唔證明到 港共會點用
（可能真係拉逃犯呢）

Keep thinking 大家都係想件事好

雖然我地次次都有核彈入手，但好似而家所有發射方法都未射到入肉。

葉虎 好重要
可唔可以幫手整

仲有全民轉美金
香港外匯隨時比中共用債券形式借左大部份
麻煩哂

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

採取主動

pishhh!

啱，推

絲打講得岩，唔好美化呢d恐怖分子

做個整理好似都唔錯，但冇腦藍絲會TLDR

呢d 咪post lo 屌

推推推!

岩
我地要反守為攻
要佢地澄清唔係我地反駁佢

對準政權，唔再膠化！

所有嘢背後大佬係中共。

光復香港，時代革命。

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

【和你飛】機場集會文宣資源集合

點解唔開發新技能用水，對popo傷害好大

[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

唔應該咁相題並論

證明唔到yip foo同中聯辦葉虎係同一人就真係無用，反而新界活動中中聯辦新界部發言就夠明確指出元朗721同中聯辦係有關

好呀

但係搜到頂帽，合理懷疑

共產黨甩唔到身

講得好
主動出擊

葉虎單野傳媒係未滅聲？

唔可以俾佢沉

推arrr

其實中聯辦葉虎有咩背景資料，完全揾唔到，淨係話中聯辦刪除咗，有冇人有之前嘅資料？

係時候要我地做主動

五大訴求，缺一不可
勇武和理非互補
無大台，不分化，不割蓆，不譴責，不篤灰

放工一推

仲有
開槍射頭中記者
天台狙擊手
天橋向狙擊手
大量無number 精神失控犬隻
鄭重泰被不認出係立法會議員
紀律部隊宿舍，休班警打人無罪

請接力

成日好想幫都唔知點幫

過期Tear Gas!!!!!

其實對家最叻就係揸住幾點無限放大
包括暴力、影響民生、外國勢力
但好有效，因為港豬同廢老冇腦
我地講太多太複雜，佢地真係會唔明
反而我係度諗我地keep住無限反復論證同一個point
佢地會易啲入腦

要逐一拎返出黎spin

冷處理佢哋啲記招啊！

對準政權！唔再膠化！
五大訴求！缺一不可！

係囉，成日推埋啲廢post

同意
主動出擊好過挨打

而家每日都比佢帶住走呀

Gggggggggvvvvvvvvvv

逐件事去推

推啊屌

再登報
主要係英國
呢單野係破壞一國兩制

真係要推

Up

推
唔好比佢哋帶住我哋嘅節奏

民間記者會？

我無野講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你我無野講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你我無野講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你我無野講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你

呢個建議好好 整合唔好事件

因為呢兩個月發生太多 我地每個都可能唔記得一啲

仲有班狗放炮仗條片

香港警察係恐怖分子
無差別攻擊市民

警方係港共恐怖組織
勾結黑社會

跪求文宣組幫幫手

唔好再侮辱狗隻

中聯辦發動恐襲
為了轉移視線
怕事阿爺抽後算賬

同意文宣方向要做返主動

40樓射催淚彈
打議員-譚文豪
被捕女仔底褲

在推

我地每個人出去起返啲風向

幾百人好足夠

岩呀！！唔好退縮 用腦制勝

進攻就係最好嘅防守

想眾籌印報紙雜誌起馬會門口派對付咩堅雜誌

以前d長輩圖，依家冇曬，可唔可以整返？

整合 做一系列文宣，煲大佢

葉虎 幾個鐘 tvb hk01 中聯辦 仆住出黎澄清

佢地冇子彈就要抹黑 我地大把料係手啊 仲唔唱衰佢

葉虎呢單嘢一定要死咬住

推上去

十八區派，不限於馬會

合理懷疑內就可以宣傳出去

逃犯條例 大家無辦法fat check
所有事靠從旁敲擊 留白就夠

唔好比政府帶風向

無錯！除左本土分享，仲要推出海外

關於頂帽，有唔同講法，個人認為好可能係99式公安大檐帽(現已轉款)

多謝樓主歸納核彈

文宣組
記者
支持你地跟進

警察掟爆仗講左未

歸納唔哂 靠大家變原子彈

啱啊。 應該我地質問政府， 唔係將所有時間用黎證明佢9up

講多最後一次，我哋上次輸嘅原因就係因為有大台，正正因為今次冇大台，佢哋班狗官已經心急到想整個稻草人出嚟打，咁點解我哋仲要咁戇鳩整個大台出嚟畀佢打呢？

我希望大家對準政權！好好運用手上咁多粒核彈，好好地贏返一次！

逐個引爆

推一推

啱啱先見到
"不過《環球時報》微博27日澄清，該頂帽子是「83式武警常服的警帽」"
不過現時無需深究，除非知道葉虎背景又對得上先有用

每份四頁
大字highlight咩事，再加啲annotated圖

幫推

跪求有心有力記者學者出手調查

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

放鬼入示威者tg group算唔算

公關關係科楊Sir已經係TG望實你地(有圖）

整理下個彈藥庫先
1. 葉虎
2.建制買手
3.721元朗 北角 荃灣 黑社會
4.過期催淚彈
5.bb仔
6.濫捕街坊
7.熄燈捉人
8. 陳浩天炸藥 無罪保釋
9. 無視走光少女
10.
11.

邀請大家接龍式補充

PISH

武警啊

咬撚實唔好放呀

幫手加

整理下個彈藥庫先
1. 葉虎
2.建制買手
3.721元朗 北角 荃灣 黑社會
4.過期催淚彈
5.bb仔
6.濫捕街坊
7.熄燈捉人
8. 陳浩天炸藥 無罪保釋
9. 無視走光少女
10. 大圍武警（唔肯定係咪大圍）
11.

送中條例仍然在表格入面，從未壽終正寢，柒婆大話連篇！

完全冇放棄過逃犯條例

非常之啱！推

最大核彈今日政府出左

送中條例已經刊憲

條例冇死啊！
壽你老母

再推多下

推

一齊罷買

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
儲錢去旅行, 投資歐美, 去叫雞叫鴨
都唔好係香港燒肺

劏房波話香港經濟轉差
咁香港人要儲錢來應對

香港好多黑社會可能會打劫銀行
但係警察又怕左黑社會掉頭走喎
所以最好開埋外國離岸銀行戶口, 放D錢入去儲, 咁就安心啦

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
養成理財好習慣

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

其實可唔可以叫民間記者會 拎哂呢啲重要野去講 同時質疑 問返狗狗轉頭？

各位好波 繼續煲出去

對準政權，唔再膠化！

所有嘢背後大佬係中共。

光復香港，時代革命。

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

【和你飛】機場集會文宣資源集合

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

點解唔開發新技能用水，對popo傷害好大

[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

認同

民陣你入紙遊行未呀
壽終正寢佢等緊迴光返照咋

有無方法聯絡佢地

文宣必須繼續
6月我哋打文宣戰打得好勁
7月就勇武主導
而家勇武抖一抖 集中打返文宣

唔好嘥咗呢堆炸彈

文宣整圖巴絲靠哂你地
勇武撚淨係做到咁多

要搵下

［藍絲文宣方向第一波攻勢］打破舊有思想：共產黨好撚強大

葉虎完全冷處理中
連我地都無人推

所以更加要推
呢個好重要

【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

我都淨係識拋啲料出黎
但唔識整圖

其實大家諗得複雜左, 之前長輩圖我地都玩得好開心la
仲有個長輩圖生成器

主動岀擊

有無人可以整個資料庫出嚟，傳媒又好文宣又好，一搵就搵到核彈料？

岩晒
以家可以send俾白宮

過期TG

咪係，呢啲料咁爆

痕到仆街 我屌佢地老母

光復香港

如果可以揸到狗官痛腳包括支那狗官, 就可能成為關鍵

天水圍少女單野都係核彈

推呀！！！！！！！

我地仲有咁多件事未炒大！！！！！！

呢個真係要
我已經記唔到禁多

係每件都無炒大過

見到啲巴打一直補充

所以 比支激光筆 同垃圾記招洗版
係幾咁撚戇鳩

揸埋哩袋野就穩陣啲！減少手足落單！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

哩招一定唔on9！仲好achievable！可以減少手足落單！請進傳送門！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

時代革命

無錯 攞返個主導權！
林鄭堅決唔撤回
元朗警黑合作
過期催淚彈
黑警冇委任證
任何一樣嘢都要迫到佢回應 唔需要回應佢/4點黑警啲9 up

推 希望有文宣做整合

幫手推

暫時覺得十八區連儂人或者牆去啲公園同街市出面集會係最有效可以keep住個勢嘅方法

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

請巴絲bookmark後定時幫手推

推
黑警記招根本睇嚟嘥時間

［8.10大埔尋貓］走失名為豬油（or自由）嘅貓咪，希望大家一齊幫手入嚟大埔搵貓

咁多核彈 都未爆

因為仲有太多冷感港人

—————————

［8.10大埔尋貓］走失名為豬油（or自由）嘅貓咪，希望大家一齊幫手入嚟大埔搵貓

有無諗過整個網頁記錄所有黑藍衰野+藍絲假新聞
再加記錄番事實係點
黎個文宣wiki

警世埋今日

堆！

推埋呢個

下一步 可以點做

推爆埋收工

要更新連儂牆

印d師奶野做封面！

要咬住721 中聯辦勾結黑社會 點都解釋唔到

推多兩下 維園見

推呀屌

我地推返葉虎上去！！！

官警黑勾結 圍攻香港人

721元朗恐襲
警黑合作
被捕白衫全數釋放至今未有人被起訴

推撚爆

721

push
民間記者會係個好平台

仲有潘生潘太 可以邀請佢地出黎

一齊推啦！！

係地鐵放tear gas 係好大張牌
文宣 貼多啲post係連儂牆

無錯 只要切身影響到自己
就會出黎幫手

612
721
811

係大蛇做嘢記號，市民唔應該擁有

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

屌 癱瘓機場咪癱瘓機場

大家係咪仲未明白

拆你老母呀拆

元朗恐襲

挖眼 除女手足底底 非禮女手足 約入警署扑野 狗舍高空擲物 燒傷做假 公安武警混入

喂搵人做個list長期置頂啦，咪撚放過班仆街呀

嚴重性越黎越多

大家渣撚住啲核彈
公安武警 公然做假

死線 死線 死線
全面升級 全面升線
玩撚完狗乸未

——————823 死線——————

最後一推

推翻核彈上黎

如何不仇警？

整合哂6-8月警察罪行

再推核彈

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

推唔到都推
主動出擊 唔要次次都擋都clarify fake news
而家係對家做錯野要補

其實真係好多
但樣樣都不了了之
有無法律可以制裁到班狗